[IOS/AN]吞食天地M(31) 二轉升到幾時

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
[url]http://A.商城[/url]→超值禮包→向左拉

啲Q&A好似要執過，好多都已經冇用
不過都冇新人

lm

LM

新post 留名

就算有 都可以好快答到

係
或者下個post唔洗q&a

冇下個了 棄曬

lm
點解網蟲要將司馬二轉招無間震波改做3人技 司馬招覺醒係咪單人技, 根本一招單人一招全體就最好

水系一轉係咪唔駛點解狀, 點進階解狀就ok
同埋照點全血回全魔回, 唔駛妙手回春

本身冇4技
垃圾網龍想賺錢但又懶求其安招垃圾俾佢

yes

連整招獨有技比佢地都懶
一人整一招,個覺醒擺係轉轉樂到輪住出,
肯定成堆人衝去轉垃圾網龍賺錢野都懶到咁

有無4軍c 2轉技能可以睇睇

咦，狂寵d技能黎
咁我隻呂布有救

有冇巴打知158 6怪位之後可以掛咩?
掛到185冇經,要轉場,唔知邊到有4-6怪

係會好勁

c馬=楊修
6信=周瑜
龐統=蔣濟
諸=法正

4招垃圾4技

雲夢169 5怪

咁廢既咩

今次開得快

可能已經唔洗

你識條鐵咩

係咪4-5隨機果個點

司馬 流星鐵炮，戰象
火雞佬 排球，祝融焚野
陸仔 天迴，六迴

無錯 都係個到升到198lv架啦
之後無咩地方夠佢5怪多經

火雞排球+招祝融好夠玩
陸同司馬招全體真係用RJ黎形容

我發現今次活動離職信 你肯用5000封換武將令可以換成1000個

1000刷 點都中將星啦掛

要計埋換兩支健體 有冇可能打到7000封

暗改前就實夠，依家咁既掉落率，窄啲

佢真係好撚仆街 成日改

第一日更新完到佢晏就維護，打左600幾封，10個鐘都唔洗
暗改完打全日先有可能600幾

係囉我明明覺得頭兩日好易打，頭兩日打左千幾封，屌而家打左兩三日都係唔夠500

諗緊好唔好將隻分身200火一轉埋
原來一轉得招新火單人技, 無新火10人技
二轉先有祝融, 都係放棄算

遲早都要轉，倒不如快d轉左佢，到2轉就出頭天

今日係咪會有序號些牙

有個單練大佬為左追傷害1round殺怪帶住我一齊掛，
升lv速度有質量地飛升
一個星期唔洗幾日由154左右升到169

單練都做到大佬 你地ser死城黎架？

你果邊最高2轉幾lv了？

新ser黎，0轉最高lv果個193，第2已經係185
帶我果個就係185果個

你咩名 我都投你票

小倉咪我黎原來有名睇？？？
咁我冇投自己ser個學姐咪全團都知

我即刻走去睇一睇學嬸
伺服器(一)常山(港澳)
名稱血月千雅
應援次數2225

屌你老母血月千雅自己ser既都唔投投個學嬸
跟住常山ser個mk妹靠自己人都可以隊到上第4

對唔住巴打都要講句
親衛隊特效稱號 + 限定時裝 +人氣學姊卡片組*18+ 專屬 mycard1000 點
早知我d票唔鳩投，隊哂落個第10名既到拎獎勵

又唔好咁講，真係想要獎勵大不了咪課多pack落去，課一pack都有700票，到時再投個第10名既實有獎拎，支持自己友有咩所謂
btw，我屌你老母網龍，我抽撚左700個轉轉樂coins都抽唔到1隻天晴鞋，屌你老母十萬次

留名跟進

我20幾個AC都投左你不過得10幾20票

龍舞無lihkg ac

我投左700票比你，唔準退坑

你覺得親x隊果d獎真係咁易拎?
到時結束活動實有人為上左走去課金之後同你搶
到時頭10肯定唔係而家呢個票
好似之前果個消費活動咁去到最後為左搶第一

btw有無巴打知, 座騎其實衝到幾多階係安全 (無祝福情況下)
之前因為衝上三階果下爆左成件消失, 結果我全部衝到二階就停
點知最近突然件hp比我衝到5階

頭3名學姐（學嬸
既兵仔獎勵就唔搶啦，唔夠d大佬們黎，
7-10既其實都好夠

3階爆過一次，之後拎祝福隊哂上4階就唔敢再郁佢

我分身今日已經5000封
正身就4000 完活動照計有1萬

上到5就好停 雖然我成日2階爆

點樣可以打到咁多, 用火箭一日好似都無500

係囉 點打咁多

未有序號 冇投到

佢地實投哂熟人嫁啦你想要佢地投你真係有D難,本身珊兒同D課長勁熟完全冇得拉票

依家都ok wo

玩到2轉就屈機

咩ser

唔好咁諗啦

新ser，宛城

我打6怪位

打5 6怪 加亂擊 火箭應該有掛

我早兩日打158 6地怪都係得600左右一日
打到依家夾埋都係打左3000左右

想問下有無普通知鞋係熔爐係唔減敏
想成隊140-145敏, 但隻郭嘉得139比對102知鞋扣左4敏

琴晚12 點 打到朝早10點 有500幾張
計番24hr我1日1000張
你試下set自己人物岩岩好打尾刀個下

142 6風怪之前仲有冇其他6怪點？

對上6怪已經全北海 60lv
其實唔洗咁執著 6怪
你個場無人既話 4怪已經升得好快
6怪最快1分鍾4.8場
4怪1分鍾6.9場
其實計番既經一樣咁濟
仲有6怪消福章既程度嚇死人
我一晚用10幾個

點解4怪會6.9場？滾石企位？
我4招3人技打4怪6怪都係2round既事
所以6怪會最有效率

你要計埋隻怪打你既施法動畫
6怪打完第1rd會有3隻怪打你 唔合擊會好耐
4怪打完得1隻
仲有你4怪打完3隻 最後1隻普攻合擊又會快d
6怪只不過係慳福神
福章就6怪消耗多過4怪

正常3怪1min=7.2場
4怪6.8/6.9
5怪5.2
6怪4.8
條經你計到出黎

你仲未計埋5 6 怪要同人搶場打
6怪同人搶既得番 4.4場
咁你話係咪4怪無人搶會快d

琴日時隔半年同人打塔，
有個2轉14幾嘅人carry我
條友隻2轉14x趙雲打火系敵人仲大力過我隻1轉200呂布
有錢多好

我玩新ser基本上高lv場都冇人搶
個個人都自己開10幾隻角色入去堆多個區出黎比自己掛

吞m d 2轉武將係咪有被動技
趙雲2轉有霸氣8級

聽日係咪無更新但直接會有活動開

狂武將先有
普通2轉冇

有分？
我見4軍師係狂武將技同樣
但趙雲係普通2轉技同樣

霸意+祝融 650知打咁撚痛

2轉96

慢啦 完美一二轉用左好耐

我依家先係新ser 0轉171
連1轉地獄都未開始感受

你望住13xx萬經先1Lv

計埋時間 打4怪又好似係著數d

不意外

新ser 飛左頭100lv 已好好

我係常山ser已經經歷左果頭100lv
唔係新坑skip頭100我真係唔會翻黎呢個坑

食滿健體？

照計龍王好似仲高傷d?
我團有個500知龍王都暴擊到1000

霸王求其點幾十體都4000血

26健體

聽日開隻經到5號

正啊喂

岩啊 網龍捉到心理

消費第一名22萬, 即係幾多港紙

冇首儲 1萬元寶2000$到

4皮野

見新ser有直衝100 lv, 想試吓玩
請問如果完全唔課金, 應該開幾多個account, 玩咩陣容?

其實係有

打尾刀差好遠 不過唔知係咪堅

高手

你都可以好似佢咁

用遊戲比既元寶買左60包紋章五彩勞動組
而家d %跳得好快

巴打我都係新ser到可以照顧下你
你係純新手定係?
如果0課我建議您5開,水火自己喜歡

照顧我

老前輩你照顧我就差唔多

想加強一轉技攻擊力, 應該點滿水心訣先定直接點技能 (冰旋斬, 寒霜)

水心訣加多d

thank you 巴打, 我玩過吓收費~

想問吓係咪都係五人寵合火箭最好?
有冇需要練亂擊?

我覺得 火箭都已經夠

水心有咁大影響？

正

如果5開10人寵火箭夠力
如果玩亂擊,game錢買藥會cover唔到你既消耗
如果你唔介意當課月費咁78蚊比佢買暢遊既,亂擊想玩就玩

正路兩樣都點爆,先後都冇乜分別

我分身連本尊 投石/火箭 寵亂擊cover到
雙亂擊就未必
買暢遊既錢而家黎講 不如買dodo

最快係咪已經係雲夢4/5怪點打到198之後轉3怪點上200?

2轉會需要

巴哈有地系測試

實係心訣行先

有冇巴打知？有條友呢兩日突然光速升lv由第19X追過第一名上200
本身第一名條友同我掛緊同一個位
追上黎果個一路都唔見佢幫雲夢4 5怪

學到野

仲有個山頂場好似171lv

都係4 5怪位？

你真好！

咁好彩！

係 我都認同

依度少人

把一轉85靈武難唔難打
帶隻0轉200/武將200+本身武將200去仲駛唔駛搵多個人幫手 岩岩轉完又低level

雙倍經嘛

4水怪黎 經唔夠雲夢多 通常掛到198先走

唔難打 但啲怪好煩 又有冰封又有隱身 隻大怪又有靈鏡

本來諗住分身火 0轉200升第2隻係龐統 (有將星差金鎖)
點知轉中200下武將刷新都中唔到, 反而中埋郭嘉覺醒, 諸葛亮將星 (又係無金鎖)
睇黎條命都係放棄隻蔣濟1轉推多隻郭嘉1轉

郭嘉覺醒有任做喎巴打，仲要好易做，唔洗係熔爐買都得喎

其實蔣濟都幾低敏, 要堆到佢140-150敏就要穿2件敏裝, 知最後可能得3xx
郭嘉可以有4xx

升2隻相同功能,不如升投石滾石亂擊

好想升火軍師2轉, 大大力轟落去
(不過條命中唔到金鎖都無辦法)

名將金鎖選擇遲早商城上

今晚再換100個刷新去刷

轉轉樂金鎖選擇卷係你既不二之選
錢莊仲有5個係到

新手想玩下，有冇巴打知邊度可以收acc

8591, 幾百蚊都有隻唔錯既, 但呢隻game要掛用電腦掛機先玩到落去

我見人地話用紅手指，定係一定要用電腦掛？

唔知係乜
我用bluestack玩無用其他野

我見8591都係得幾個人放ac

黎新ser由100lv開始升啦
直接買隻200lv既，你唔轉生又冇野做
轉左你又唔識練

可能會比巴打們負皮，
識左個大陸仔準備幫我課埋隻正身acc話用黎keep住同佢組隊升
終於可以體驗下無限福神既快感

佢幫你入埋定你自己充
比ac佢既真係睇路 有儲值記錄可以改密碼

我教佢搵香港幣商買點卡，用微信支付，佢一路都係用ios課
佢話佢過幾日再課既時候買埋我果份比我自己入

虛擬手機APP 熄左隻APP/熄左電腦都會繼續掛 但線路唔算穩定 而且要30幾蚊一個月。

收到風要出2轉客棧老婆同埋荀彩他DEDE

真唔真

唔想長關電腦但呃自己慳電費買紅手指
不過要升lv起碼要練3-5隻 加埋其實好金

前前後後轉左300下都無龐統金鎖

有無見過令將星

我隻火雞就200 諗d信換晒令牌all in抽將星應該換到1000幾個

其實網蟲不停咁keep住出活動, 一定有班課長玩落去
睇消費榜就知仲有好多人課緊

我涿SER凸左2個200 AC想賣

Ac有咩？

係 做任好過！

岩呀！

Facebook 交流區？

咁撚正

水屬 200 200郭嘉+134孫策 課過萬2點
地屬 200 200鮑出
Details telegram憶圖

咁勁 既

巴打你係咪出賣左d咩

好似啲點數卡援交黨咁
佢唔會有機會見到我

終於明白點解要完美轉生
水系1轉, 我當你點火箭10, 全血全魔10, 復活10 冰封10 融冰, 進解
已經要去到差唔多百幾先齊, 之後先開始水心10, 冰斬10, 寒霜10
唔怪得咁多120走去轉玩玩下1轉去到百零就退坑

之前仲有批係到120轉同200LV轉 係到鬧哂交咁
依家係唔係得返200LV轉係到

完美一二轉揮手

其他系還好
水系唔完美轉 真係玩唔到落去

兩年之後我先打到呢句

靈石煉化消除令平時有咩方法拎到

原來有得消除嫁屌

之前活動有幾塊係手（金銀寳箱）

火箭點乜鬼10阿

仲有寒霜基本可以唔點 用洪水夠

真係架？我仲儲緊點學霜寒

我之前貪佢有雙經190lv個陣轉左

見好多人都話水係唯一唔需要完美轉既屬

轉咩阿轉,兩樣溝埋黎做濑尿牛丸
呀笨

霜寒10人炸扮忙做下輸出

唔跨系就係既水系技本身都好多技夠用

阿叔都上黎揮揮手，轉左八日，慢速向最後100lv 推進

我反而最唔明係d人點解會120去1轉，之後等200先2轉，
一係就做盡d 120-120-200咁樣我都理解
120-200-200真係戇鳩到極點

能力點只計1轉
技能點計哂0轉1轉
D人可能覺得技能點唔使多掛

如果淨係學1-2招2轉技，應該都夠既

到200lv其實只係少26技點
唔係追求極致嘅人係夠用

我係到諗緊完美1,2轉係咪應該都要食聖靈天珠碎片加技能果個

睇你想要咩技
我自己就食唔食都唔夠學齊我想要既

12粒天珠，食哂聖靈好蝕wo
36知／攻雖然話多唔多，話少唔少，但係慳翻36點去點體就好剌激

有珠食啦 唔好諗住儲
唔係你儲到執笠都未儲齊全部一樣

我依家先差唔多1轉，夠時間淨儲知力碎

食力智碎最好啦
平時1lv有1技點2能力值
食碎片就1技點/3能力值
力智抵好多
同埋2轉有排升，驚乜

要計下條數所有需要既技能點哂先決定點食

最緊要完美二轉左先

好難計 我想學隱分 爵龍 祝融 六解 數到頭都暈

賣屎忽

咁你係咪完美

我估應該係 果陣時120轉果咋話早轉早享受嘛

認同

真係唔易有

可以回埋出黎點體

其實理論上唔會開晒12格
所以慢慢儲冇咩問題

長命game 長命玩

完美轉200級有333點
另外正常仲有10粒技能丹可以食，不過唔知吞m會唔會出
如果學得6解幫手控場，無必要強求多少少火力學爵龍就咁祝融+排球咪算
同埋真心覺得用龍王震兮好過祝融焚野，威力差4到5成

人各有志，不過120lv 走去1轉既人唔知重有幾多個玩緊。

經歷完1轉就覺得0轉小兒科，經歷緊2轉就覺得1轉其實都算容易

唔知果陣0轉連200lv 都無耐性既人捱唔捱到1轉了

上期唔係出過技能丹褔袋喇咩？不過機率超低。

龍王勁祝融咁多？我重以為差好少傷害。。。我到而家都未諗好學乜2轉技

技丹果到我唔記得佢出左sor
以前玩電腦版我測試過200智1lv祝融打宋勇350左右,1lv龍王打500左右

0𨍭係
而家1轉磨緊

其實火戰地戰120 0轉1轉應該無乜野? 反正都係靠一招攻擊技打人
升level一隻隻扑唔用亂擊
有時打任幫人搵手見到d地戰唔係完美轉都可以好大力秒怪

地人表示地龍走天下

地龍咁勁既咩

ps.經實驗 1級祝融和 10級祝融傷害差80HP
1級祝融和 1級龍王震兮 傷害差84HP
10級祝融和10級龍王震兮 傷害差80HP

上網睇 以為差好少 中左伏

勁過戰象
同埋有亂敏效果

想問一轉地戰洗唔洗學分身

亂敏易中？？

200個刷新轉左80下中埋龐統金鎖+覺醒
早知唔換咁多唔係裝備而家可以刷百幾下

等多d將星出先刷啦
我會等齊我4隻寵都出晒將星先刷
保個底求其中一隻都好阿

發覺陸仔金鎖同將星好似最難出, 2個ACC到而家都未見過

我分身 刷2下普通 陸金鎖同將星同時間出左

決定唔理
寵統1轉 60就去二轉
快d有得玩 反正都係分身到

泰國吞M封測 預約登入超過50萬！ 網蟲又發大財

多謝妹子

多謝

真心勁

公平咩 我刷極都未有想要既野

岩啊

我d分身變哂陪練，無得玩寵了

地龍係好勁

唔9係呀 都易出的

泰國版一個人 一個鐘

雖然睇唔明泰文,但係有冇IT神手幫手改一改台版IP連去泰服玩下

泰版都岩？ 內容應該一樣嫁

唔怕外文既話，玩越南私服算啦

新ser開人, 點先為之開得好?
一開波就抽到郭嘉?

係你一開波就出世係一個父幹家庭你就開得好

正常唔係私服應該內容一樣

有錢就是好

雙倍經就黎無了, 不過一轉左唔夠十五日已經破百算係咁
之後有排捱
btw聖靈怪其實勁唔勁, 2回先秒到會唔會比佢地殺
而家雙開練都堆到一回打2xxx, 如果2回先秒到打4xxx血第時2轉都可以升到百幾先開始食離線經

係 就完了見人話 有陪練先穩陣

當然啦

我+2fd+2陪練秒到5000血怪
5火箭 2震電 2亂擊 再大家輪住練1隻2轉武將

手足，升到2轉100lv 唔難，我雙福用左八日就100綠，問題係120lv-140lv d 練功場部份非常仆街，我係火箭隊伍，120既練功場係風風地（要你夠力秒埋隻地，隻地4千幾血），126/131 好似係風水風（要你秒埋隻水）如果唔夠力秒呢d 就要停係打115lv 風三隻位。。。

網龍真係好pk，set 到d 場咁樣，我而家去左打136lv風，佢三隻係左邊2隻隔一個位再單一隻，要2rd 先殺得完。。。

145怪就有3地 3風打
之前果堆怪點真係俾佢吹漲
前後各2又有 1前2後又有 2/4怪又有 地夾火風夾水都有

我係131 個場直接跳去150，再上161

131你係咪打火？131風好似都係仆街位？

其實好重本。。。

小弟電腦三開極限，想問下各位意見
目前1隻主號182，2隻小號150幾
預計1轉既時候2隻小號170幾
打算主號連軍師一齊升，掛到隻軍師200就2隻小號同軍師一齊轉
然後3隻acc都1轉200就一齊2轉用流星鐵炮打聖靈

3地1火 排位

琴日打完二喬唔記得換返蔣濟做升緊既郭嘉, 浪費左成晚福神章 今朝連早餐都無心機食

做咩升2隻火箭咁睇唔開

無架wo, 平時升level又無得帶四大軍師一齊升
蔣仔推盡都係得3xx知, 郭去到頂有4xx
隻郭嘉靠之前2倍經行開左2-3日已經去到100, 而家可以入返主隊都有升level, 將來二轉升level有得打多d.
另外就練緊隻龐統, 有哂金鎖將星, 慢慢黎 反正都係分身練功
主果隻練緊司馬, 不過真係唔like佢2轉招單人技變左做流星鐵炮

本身震波+戰象我都還可以接受
依家鐵炮+戰象真係
我升翻諸仔火雞佬好過

諸仔唔係都無單人咩
好似係招台風+隱身？
我暫時無司馬將星都係考1轉200咁用佢

原來諸葛亮二轉係單人+全體 今晚主角刷下武將熔爐睇下中唔中到將星先

1轉先係，2轉係單體+炸

btw我隻郭仔152lv連裝已經有428知

好似係必亂
阻d霸王合擊一流

200得460, 窮撚只課月費

係咪有著敏裝，我都著左件敏頭隊佢上135敏

唔係必亂
無咁屈

機率大約幾多

講真好難研究到確實機率，最大問題係佢唔會顯示你中左
但我覺得最多10%上下機率
因為以前打p有時炸幾獲都唔見敵人最高敏果個亂敏

我都升左蔣濟200lv，郭嘉200lv lv
等緊郭嘉將星

所以一直都係都市傳說地龍隱性亂敏效果

點解要咁做

郭嘉2轉唔駛再做阿伯

郭嘉蔣濟真係好重複

呢個肯定唔係傳說
打塔已經俾隻地龍王亂過好多次

我163曹狗2星已經成500幾知 重點係我淨係課月卡

我隻郭仔著緊敏頭，又冇點整過靈石，整哂都應該over500
重點我呢隻角色連月卡都冇課

你著敏頭練功？郭嘉普知頭500幾知大大力打人好過

懶得打副本要換裝，直接6人寵都整哂上135敏，反正掛怪都夠力就由佢

咁夠力真係可以上晒敏裝喎

岩呀 有陪練差好遠

咁你上得都幾快

課月費一萬？

咁落本

主力都係暢遊, 其實都唔止既
以前首儲好似全部儲哂, 但岩岩入坑唔識玩其實d元寶都係亂洗哂
之後佢突然重置首儲, 而家差99.99果個未儲其實都儲哂
等佢宣佈再重置又課埋呢個最後99.99

咁巴打你都課齊晒

巴打對窮撚個定義都幾廣
我除左70幾蚊個首儲冇左其他都仲係到

以前拎d元寶走去轉黃金熔爐

我都係 全部中晒伏

我應該冇抽超過5千元寶每個AC計

有冇巴打去新SER開公會，岩岩開始練，錯過了5E

官網仲未寫聽日更新d乜既

準備課金？

你指苑城？
依家既人數，開乜鳩丫，入人地公會算啦

邊個公會

你玩緊？琴晚有冇見我開全頻屌人
依家苑城最大兩個公會，一係就惡人谷，一係就彩虹（我係彩虹）
第3就叫霸，但係好少見佢d人講野之料

屌咩.? 新ser玩左3日練緊蔣濟。

屌個大陸仔110拖住隻40幾lv 0轉呂布入黎副本然後屌鳩我唔救佢人寵
嬲嬲地直接離開副本，跟住洗我密頻係到嘈，一鳩就開全頻屌柒佢

好多大陸仔同泰仔。。。

大家軍法唔同

反而仲多

泰仔已經比我地兩個團打到唔敢搞事
得翻少數大陸仔仲做埋啲on9野

巴打好波

我鄴城班台仔日日全頻撩交嗌
唔理對方係大陸仔/新加坡/馬來西亞，只要用簡體字就屌

聽日第一下儲有2倍

點樣分泰仔同越南仔

以前玩過一排越南私服,睇佢地講野就分到

課 忍唔到了

主身中左陸仔將星無金鎖

真心求問，我黃金熔爐出左上古風刀，屌佢成5000碎，係咪買唔過?

唔計2喬武器 呢把野第2高攻 好似係

但我有太乙分光啦喎

停手啦大家
隻game課幾多都無野玩 先係重點

活動冇人，個個淨掛機，幾勁都冇用

所以我月卡都唔比佢而家
想長玩2舊水買個dodo擺係到仲實際
好過你dum錢落海

5勝就有王者咁好

係度扮！

可能佢就 代表緊窮撚

咁醒目嘅你哋

一個人

涿ser亂鬥打餐死 十召係基本同尊重

我都覺得係ser 既問題

真窮撚表示團亂p都唔去

陸仔勁咩：O 周瑜仲好啦

排頭10第10名最低果d應援都成7xx-8xx
即係而家課3600點+埋double都過唔到佢

其實升邊隻都差唔多
反正我都係打下塔
有單人+全體已經好夠

【期間首筆儲值雙倍送】
活動時間：5/8維護後~5/14 23:59
活動內容：
1. 活動期間內「首筆」儲值金額，可獲得原本的2倍元寶(僅限首筆儲值)
2. 多得的元寶將以信箱發送，且列入「學姊小旗子」的儲值元寶計算中
3. 期間內第二筆以後的儲值不會有雙倍元寶，敬請謹慎選擇

係咪有4倍?

佢既講解似重置多

有冇巴打沖黎報告下

將軍mode....又要練寵物了

買得過

始終網蟲由40萬趺到5萬果下, 由得d bug佬繼續生存又唔捉
正正常常課大福果班都賺到佢傻啦點知比班bug佬激走哂

岩岩偷偷地用手機儲完, 第一筆個2倍係計埋首儲果到都一齊double
即係(3600+2900)*2
今晚先返去繼續玩

D 禮包都幾伏下

吸元寶大法

新果個截截樂
第1下1個幣, 第2下3個幣, 第3下5個 (實測但之後唔知)
如果係1,3,5,7,9,11,13.....之後總共落25下, 要完美開哂25格=625個幣
625*9=5625元寶就可以完美咁玩到一張砌圖

有咩獎品?新英? 齊一幅圖有咩用?

你開黎睇下咪知

我用左轉左2次刷新圖, 之前唔太記得 (但有個細獎已經係30天暢遊卡)
但岩岩最新果個頭獎就係鳳凰紋章組, 2/3獎都係天晴裝黎
返屋企先再研究 佢應該係一幅圖就包哂佢左面list講既獎, 開唔開到就睇你有無運, 一中頭獎就完

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

其實隻game而家個走向真係唔駛點課都玩到
又軍團據點拎咁多裝碎片, 大把活動可以拎羽毛靈石
應該可以吸引到少量免費玩家持續入場

算吧啦,最重要既野都冇整好
佢長開2倍經就差唔多,起碼0轉新手可以體驗遊戲

好明顯係ser嘅問題

同意！

都話巴打係有錢仔

應該課左二三千都無
一個活動消費成二十萬元寶果d先係高手

係囉 真係比唔起 一二千都接受到既

因為一開始已經課左堆

二轉升得慢到

雙福+時裝+雙坐騎+經驗丹

窮玩家 無呢啲

不過2轉120已經係極限

唔係人玩

除左時衫 課其他都ok 有多餘先時裝啦

拎離線經, 7日到1level

母親節每日換哂鎖匙+6個刷新令應該都仲有剩可以換到把武器

要日日都上線換

用模擬器玩無呢個問題

依家73
部laptop又就掛到爆炸
想喊

你已經係我心目中嘅高手

有排課

時裝齊料好勁

有一半都好勁

練寵最慘,練唔到人

伺服器(一)常山(港澳)
名稱_HaRu喵
學姊人氣159354

D口音好撚好笑

到底會有咩神秘獎

邊度聽過？

youtube
聽佢講野唔知小學畢業未，特別既朗誦技巧

係唔係介紹軍團佔旗個個?

口音巧正巧唔巧
神秘獎應該係時裝/坐騎/轉轉樂幣/召喚紋章之類

學姐頭10名第10已經全部2000底, 得返少少係1500, 1500實比人搶啦
估計最後全部都4000底先入到包尾

聽講慕容天音已經賣ac了

who

我想問依家仲有無dodo 呢樣野

咁多年黎未消失過

留名,新手未玩過想玩下

平原是你的首選

呢隻驚係咪狂課金爭ser第一咁樣？

平有平玩啦 搵到寵起手你唔課都得

咁用咩寵起手？

多數關羽趙雲 搵有亂擊既
知寵就郭嘉
同埋建議多開ac一齊升

noted thanks
點樣多開？

講下個新轉轉game先
基本上如果你開左幅圖, 佢係唔會聽日就刷新, 等你可以繼續玩
如果你想轉走現有果幅, 第一日既第一下會係0元寶
岩岩母親節活動抽中左100個拎去玩下, 開到無哂幣都係中d經驗丹+垃圾 (左面果本書仔係減低進化爆既機會10%)
佢應該係局你開到最後果幾下先會中到頭獎, 但你一張圖就要500個幣以上去玩

岩 去平原就對了

好似好正

好難得仲有新人加入 歡迎

歡迎新人加入，如果黎平原的話可以搵阿叔陪你練頭100lv

係好素4慘

我錯過咗啲咩

可能好嘢來

有片？

無撚有1錯

梗係去宛城啦，人多

用左成4000元寶得D強化卷同武器

重點係冇毀文

人愈玩就愈懶
而家連80-150寶箱都唔想行
以前150以上果個先唔想行

我來呀！

我間唔中都偷下懶

150果個太煩

用掛

堅持只用模擬

中左客棧老闆他爸,點算好?
得1000元寶
1. 抽金鎖,覺醒
2. 放倉
3. 玩0轉

熔咗佢拎4000碎

新果個見到60+2粒黃金+河東獅

果斷吉哂成版

62粒: 6200元寶

河東獅就免了

岩岩開服個陣玩到140級左右
玩再玩返咩服最多香港人？

平原啦 衣度多巴打平原

咁好彩

真係得平原最有活力

我都好懶！

係好撚煩

二轉都係玩霸算, 係仙人雷台見到d仙/賢比一轉幾下都圍得死

個仙鬥擂台一開
連半退狀態大佬都出返來玩

好多仙人好廢

要打贏2轉真係要靠冰

都係好無聊

唔錯啦
獎品幾正 d仙人又召又冰又混亂
課長都唔一定贏

拎第3 一開dllm 6個印

巴打咁勁揪

聽講二朗神有bug狂出風召

打贏課長既感覺好爽

算係咁啦

有d 咁既事 之前都無聽人講過

係 唔定無得打

有冇再拎6個印開箱抽

霸好勁

課長真係未必會驘

水知霸

抽到攻頭

好撚唔抵, 6個印+幾十萬又有機會開返印, 變左同二喬盒一樣
琴日4個盒全部都係印

又御天子
唔知幾多把了

打多幾次就會有靈武嫁啦

抽到諸仔將星 又要回頭重練了

青龍課長

係三人旋風

我果隻神諸黎

而家打緊個陣 隊長係咪唔可以中途轉武將?

賭嘅嘢係咁架啦

祝福你

不得了

如果人品好就唔會咁了

新手留名，玩左3日，玩風法，依家38lv
唔該想問下技能點完左風捲殘雲條線之後點咩好？

玩左3日？食丹直接100是常識吧

邊道食 我淨係掛機

新左mail送。。100級武將丹，100級角色丹

我唔喺新server開ac

天殊裝得智敏衫勁
其他裝都不如黃金商城果d套裝

弱化左係咁上下

計成套 用成套遠古裝已經勁過成套天殊

把攻武+500sp拎黎打世界王

係
世王必備 全套我都覺係得遠古最有用

以前勁好多咩？

對比返打塔打npc果d

唔好點風捲 點亂擊 練功易跌嘢啲 同埋可以配亂擊/火箭/投石寵 到後期你夠大力可以練啲冇合擊技嘅寵 好似4軍師 你亂擊都可以一round秒3隻 當然最好開多2隻做陪練 一齊升冇咁痛苦

2轉要齊5隻

有震電同多亂擊寵應該唔洗

齊5隻先可以練下二轉寵 人物亦可以普攻省福章

單升唔夠4陪練 2轉真係唔夠力
仲有4倍練都係火箭既話都會唔夠力

遠古冇爆擊

天殊都冇呀

毀文套裝勁D

我知
我指遠古一套勁過天殊

天殊佢寫住有靈性, 係咪有得練到+20?

2轉真係升唔到用離線經玩到畢業算 平時練下武將

係
但全套升爆都係全套遠古加既能力高dd

依家諗住重玩
有無貼士

去平原

你會唔會就係人品好果個？

玩咗咩ser

正常情況

應該講緊新ser

依個岩呀

岩 平原係一定

係啊 我都同 fd 咁玩緊

巴打明了

dodo又進化了,可以打多人副本同換成就果邊d野

睇fb谷d人玩到成98x知
好痴線

我愛大家,等有喬遷再聚首一堂

巴打咁講係咩意思棄了嗎？

係 好撚暴力

DLLM 死鬥 左上角掛下機都比D泰仔追住黎打

咁無道德既

連登仔首選

勁好多喎

過平原？

想問下二轉武將駛唔駛打聖靈怪先有經
同埋諸葛亮, 陸仔, 龐統覺醒係咪都係三人技, 司馬覺醒就係單人技?

打聖靈有正常經 打普通怪得3分1 陸仔係3人 司馬唔記得3定6人 同楊修招4技一樣 豬仔招技冇見過人用唔知 火雞係單體嚟 即係蔣濟招4技 合唔到擊

火雞二𨍭有單人仲覺醒單人

冇所謂啦都係貪佢招排球啫如果佢覺醒3人但合唔到擊都係冇用

咁撚勁

陸仔果招好似合得?

係 亦係唯一有用既軍師覺醒

其實排球勁得過火雞二轉本身跟果招單人技咩?

排球就係佢二轉本身招單人技招技係跳去右邊再掟個火球出嚟好似排球咁 招技叫烈術豪火

以為排球係講緊蔣仔覺醒tim
又係打個波去對面

有冇師兄知道點買dodo
部腦太舊 雙開都成問題

係 有得合 好爽

冇福真係。。。一場80經

係好合得

買部勁啲嘅腦好喎

步入9掛
咩活動都唔理了

用福好快會上"引"之後趺入瘋狂課金比網蟲既不歸路

最尾果到有佢qq
一定要dl個qq架啦，因為發怖新版本全部都係經qq

由遊戲研發商中華網龍（3083）自製研發、主打戀愛交友的女性向手遊《戀愛盒子M》將於明日正式上線，由於該款端遊產品於2004年推出時，擁有數10萬會員帳號，累積會員數高達400萬人，市場看好遊戲上線後，可望替網龍營運帶來新一波的成長動能。

《戀愛盒子M》是一款擁有多樣社交系統的戀愛交友手遊，玩家除了能透過豐富的社交系統聊天交友外，還能自由裝扮屬於自己的小屋，遊戲中也包含最經典、最受玩家喜愛的換裝系統，將有上千種髮型服飾配件可挑選。《戀愛盒子M》手機版完整移植當年端遊豐富的社交玩法，深受許多玩家期待與青睞。

網龍受惠《吞食天地M》維持一定的熱度下，第一季營收1.86億元，年增96.38%，稅後純益0.37億元，每股純益0.44元，較去年同期每股虧損0.17元轉虧為盈，為連續三季獲利。另網龍4月營收0.53億元，儘管月減15.35%，不過仍年增76.52%，累計前四月營收達2.38億元，年增91.57%。

連戀愛盒子都推返出黎

準備出新武將 文鴦

正喎

有冇巴打有玩

以前未玩過, 一陣down黎試下先

網龍既game都仲敢玩

你都仲玩緊

一入深坑深似海

67,已經轉轉樂轉晒D元寶

隻野照計勁過呂布
9成儲值4 5萬元寶先會送

玩左半個月，我隻客棧他爸得80LV 佢就出隻趙雲他哥，想點

轉平原重玩啦

溝女驚

大家都玩緊

我都仲慢玩緊

一陣遇到人妖變成格劍game

500萬人氣獎勵比d福神同+血/sp就算

華山論劍

唔係預左既咩

唔出奇

有冇巴打可以係game入面做我女朋友咁先有動力入坑

仲有3日雙倍經...

華山論劍,欲練神功,必先

就黎可以鬥快爆塔 見d 人 係度出post 鬥快

未入坑就hehe

hehe

平原50分鍾搞掂

咁撚痴線 以後得少少時間都可以搵人帶了

我成隊130霸 隊長賢都好似一個鐘內

未2轉啊

0轉113 :X

不過1轉黎講我試過最快都要1個鍾15分
有dodo既巴打記得頭9層用腳本打
佢唔洗行路會直接觸發npc 慳勁多時間

直爆炸上14-1啦

2轉5個炸應該得
唔係10樓點都停一停

得,dodo個group有2條友可以炸到14-3先停,其中1個拍過片
等我搵返個片夜小小share
其中1個表示14-3可以入1隻人入game搞掂

有無師兄知邊到有160打後既固定4怪點

+1

係二轉先可以一個鐘

有無平原ser兄弟一齊解二轉任?

返緊工 打唔到

等埋你

平原高手多

未2轉就岩啦 嚟平原啦

2轉真係好勁

我時間好難就

TG:
慢慢傾

玩緊宛城
想轉平原同大家一齊玩
但係諗到平原一開始咩都無就唔想玩

大把宛城啦

照轉啦 有心唔怕遲既

課起來，活動時間：5/22維護後~6/19維護前
活動內容：可前往「福利」→「好禮兌換」，兌換以下好禮
■歡樂紅利*250 → 文鴦畫像*1 (限1次)
■歡樂紅利*192 → 文鴦的金鎖片*1 (限1次)
■歡樂紅利*512 → 文鴦的覺醒*1 (限1次)
■歡樂紅利*384 → 文鴦的將星*1 (限1次)
■歡樂紅利*45 → 三國爭霸卡片組*1
■歡樂紅利*2→ 一級羽毛福袋*1
■歡樂紅利*1 → 大福神*1

文鴦勁?

※ 文鴦：全新武將，火屬性
■未轉技能：火箭、飛燄劍、鳳凰
■一轉技能：殛陽劍、火陽訣、鳳凰
■二轉技能：火爆一擊、爵龍霸烈斬、鳳凰
■覺醒可習得技能：飛燄亂劍
※ 文鴦需達二轉60等才可學習特有技
※ 飛燄亂劍：全新技能，「飛燄劍」以「亂擊」的方式攻擊「同行3名敵人」，為可合擊技能。

勁到

肯定愈出愈勁，不過呢隻有排威

姜維鄧艾

絕對抵玩

※ 飛燄亂劍：全新技能，「飛燄劍」以「亂擊」的方式攻擊「同行3名敵人」，為可合擊技能。
哇，又有升lv技，又有最強單體技爵龍，又有火雞做全體技
勁到

出勁d 先有課去追 既動力既

唔好呀

岩呀 有心唔會怕遲

屈機

火雞一個章用得3次

你主角唔係火角既話，其實好多火章淨

想問下金鎖片係咪同舊呑一樣可以打返嚟?

其實都係團P先用下...

刷溶爐

新出果個周副本, 有一關要限制你0轉玩, 又有其他關限制風火地水
岩岩無聊按左20果關, 全部呂布20000血, 140敏比佢快過

哥D條件限制武將炸

明白 17果關四大軍師+結界都比佢地虐

除左刷熔爐 有冇其他方法?

其實好屈 你諗下隻野2轉 基攻250起跳
仲要物攻鳳凰 成身暴擊裝
打出黎全體暴 4 5000應該係基本

你當打塔咁打就好易打

2轉屬性邊個有圖po黎睇下 X_X

60lv已經咁正

正喎 有機會整返隻先

防體仲要差20點內 可以食丹改造
不過一轉得單體技 升死人

轉左4500點齊左仲有2個畫多

佢有4技wo

淨用一部電話玩係唔係會升到2046
裝冇耐久係唔係唔會爛
諗住地智加隻董昭升

放心 裝備無耐久 只係倍經道具有
電話唔壞係無問題的

不要成為一個壞左既人

巴打點練咁快架, 單練定組隊

我記得舊時打高5LV會爆裝

二轉左先有4技

應該唔使啦
一轉趙雲已經有得用回馬流星槍

想問下依家係咪打怪唔會跌金鎖片?

唔係 要刷出嚟

啲人打得好快

咁都抽

公告講明二轉先學到四技

2轉姐係收得皮

抽左200甩 中左金鎖同將星
BTW網龍都幾仆街 3連扣6粒 得3粒果D抽野道具

換野道具先岩

有得比你換已經算好
唔洗無止境咁抽

3連易中D?

都唔係，其實都係二轉先難升

其實升得單體寵都有陪練 招4技唔影響

平原有冇團可以入

點解趙雲可以咁鬼痛, 1轉200亂擊到我隻郭嘉咁濟 2轉招震電見d人仲癲

亂擊秒到*

應該人地神裝
我有次同人打塔，俾人carry
佢隻2轉16x趙雲打火系武將仲大力過我隻1轉200呂布

之前有隻190 2轉趙 300基攻

屌 最後都係抽夠1334次先換到文鴦
仲諗住邊抽邊換 點撚知抽齊2套老母同1套老爸都無一個係文鴦

巴打抽晒咁多隻有排升

我抽左5000先得覺醒同金鎖片啊陰功

好過5000 乜7都無

真心 好過無

係囉

你好似幾好運

新手想問玩咩ser 好？

平原啦，不過唔好入黎蝦阿叔

巴打你就好，課金3巨頭你齊晒

-。-夠啦，你去換埋咪齊一套

雙 3冰封，萬華鏡，J龍，PK玩晒

禁2連中過畫 3連好似呃人咁

衝緊上200先去2轉

3600元 一個文鴦既野都冇

再課多pack換晒佢

洗濕左個頭 唯有係咁

想要160攻裝多d

好運完左啦 尋日眼殘以為將星係覺醒抽錯左
然後抽多左6000元寶左右 屎都無舊

我第一舊覺醒都係30粒中左 之後畫抽多300先有
比小小甜頭跟住先食你

課左果個禮包 仲有11日可以用500元寶買100甩
希望抽得中覺醒同畫 d道具呢留番換卡組

你都叫有少少甜頭

個包抵課咩

個禮包真心......辣殺....

有好撚左福神同福章,同羽毛....

本身就唔抵
不過14日買晒d轉轉幣都慳成5000幾元寶
200蚊 首儲再雙倍都無5000幾元寶啦

有成600幾個大福章

咁多大福

係啊

緊係平原

人地想再抽

一定要完美轉！！

唔怪得啦

有本錢我都想繼續抽

2星期應該都200啦
琴日下午6點升到E+都110

好似要3星期

快到-.,-

想問下而家想入坑
開一隻人自己升唔升到上二轉
定都係要開一隊人先玩到

唔得 2轉聖靈好多血

9隻帶1隻緊係快 成隊人停哂升佢

5隻人震電加亂擊都唔夠力打後期D聖靈

打兩round 咪得lo

巴哈好似收左皮，個版主走佬去馬拉

講到巴哈個論壇收左皮原來個版主

我都係咁話

升得幾快

其實係升到嘅

唔係咁易

基本上唔係唔得
只係耐好多咁解

課多D有勁裝都OK

都係

開始升得慢

過多10kv 會仲慢

剛剛抽左102下黃金爐...一個毀文裝備都唔出比我...

咁睇唔開 用遠古算啦

遠古都係差個頭

阿叔又話眼訓早訓

唔好連抽 十下抽唔到就再擇日 連抽系統好撚賤格

d人點樣軍團boss打26x萬傷

隻驚已經收左皮

星矢收左皮未

1星期打齊300萬有突啦
不過唔會想打晒姐

用電腦死掛+解下d 19活動
btw最近玩緊marvel battle lines, 介面同setting抄遊戲王(玩法唔係)幾好玩

連周副都懶打,救命
其實我係唔係算棄左

已變老人game, 玩到2轉200當畢業

平時GAME都唔開一直掛 係見周副咁正先去打

覺得吞食真係好岩打工仔玩
平時淨係掛機 一個禮拜返黎玩又勁左
大把寵想升 升到咁上下又升第隻

升過一轉之後覺得d寵好易升

新ser玩家表示周副最尾5關打飛機

我都係一轉17x
冰封全中跟住炸死哂

2轉玩天雷呢關好正 慳好多時間

1隊0轉190入去比佢控死哂

個新場14人開得1隊

好難打 cls

笑左

今日塔頂 我個組3個中太乙 計埋我

會抽到的

未收哂嘅

以為玩法都係

你畢業未

其實好玩
但鬼佬game連登仔未必岩

玩緊遊戲王

遊戲王我課左1xxx$ 之後換電話先發現自己無link account
所有記錄無哂

冇link acc
由頭玩過都唔怕，反正依家都係抽一套deck就打足幾季

平民玩家點課最effective
而家仲有無神卡拎

我都係skip左幾季岩岩翻去玩
依家白龍同真紅眼都T1
聽人講如果白手起家就抽淨main20抽地底／玄化
但係meta到幾耐就唔知

要合一副正常deck課幾多到

有心玩其實唔課都得既，成日派石
如果你要砌白龍／紅眼成本都幾高
至於要課幾多....非洲人同歐洲人可以好大分別
利申 我朋友連埋reset抽100包都冇就齊3張黑鋼龍
我抽左150包1張黑鋼龍都冇

見到成日派石 心諗 幾時既事
睇後d 原來騎劫左

Sor吞食都係掛到執笠，傾下其他game推下po算

仲差60個lv 就畢業

得兩隻account
估計一回打怪2500到
如果兩回合應該打到5000血聖靈怪
捱到唔比怪秒就得 估計打到140到要開始食離線經
朝早中埋陸仔金鎖（本身有將星）
唔理了一轉60直拎去轉等快d有得玩

我已經懶到連日任都冇做，淨係打巴豆6％

其實日任連結果d野都無咩用 軍團據點已經幾百個裝備碎片
周副本又1000, 連結得果20

連結？咩黎

我明了，你講果9格野？
我一早已經當唔存在

每日任

連結我當佢唔存在好耐
我只當每日副本係日任

您好，不好意思打擾了~
不曉得您現在還有這樣遠端遊玩嗎?
仍然有配著鍵盤滑鼠或手把嗎?

我是來至「致伸科技股份有限公司的」研究員APO
由於，最近在研究遠端串流及雲端遊戲玩家，他們對於使用上的分享及未來期待，

我很想要訪談您!觀察您的操作，不曉得您是否願意幫個忙，
我們的訪談大約1小時，會給予您1千元的統一禮券，拜託託託....

巴哈有人send左咁既野比我
咩叫遠端遊

係咪好似ps4果種咁，用第部機玩本身部機d野？

好深奧

都岩既

係 但我未仲二轉

remote play ??

其實你升得快架啦

巴打隻隻都課！

好快到加油

係 有料

巴打好野,我直接掛足7日先睇一睇
0轉128

打算三日雙經之後就去練新寵

人大左先有錢課
以前學生時代玩吞食做窮撚比人屈機

係呢到課完都比人屈

吞m生存易好多, 起碼有熔爐
以前吞食要自己合裝, d裝又無咁勁/又會爆

玩火攻最平民

火智

練左成個月都唔知有咩玩, 玩PVP = 冰封冰封冰封冰封冰封冰封

仲有炸
智屬最經濟實惠
全體又有單體
亦可避控,亦可控人

2轉炸一下都800

以前收費版扮女人呃鳩人地崑馬拎去賣
果陣一隻崑馬都450點

練邊隻

依家要屈返人

你又岩

其實係 元寶換返黎

真係好大力

屌本身升得夠快啲掛機點冇人搶
停左個幾兩個星期冇on依家周街都係人
冇位掛

文鴦

其實值唔值得升？

有冇人轉200收驚婆他媽

想問下白甲 甘興霸 白蛇怒 係唔係有機會解完攞垃圾
冇得交易解完攞唔到未好慘

甘霸興一套應該必出 白蛇聽講係有機率出

又入返坑 而加收幾隻1轉150+既ac要幾錢

有人升左？

甘興霸必出的

見到有人練到200轉，
不過兩round冰封真心膠

懶得自己升丫麻 又想打下活動

完美主義者 攞唔到白蛇怒應該會重升 都係唔課金

課金算啦 重玩都未必有

而且平 d 係真

係囉 唔係好值

但都唔易

好撚大力

我記得之前fb好似有

歡迎回歸

周街都係2轉

課暢遊幾個月都唔平
而家軍團好多新入坑/回巢都係買ac

好正路 有數計

比多少少時間二轉都OK ge

1轉已經升得好痛苦 而家雙經+雙福先1日1lv
14x

佢改左1轉同2轉要多好多經

都好正路

D人就快2轉封頂
其實唔難升

平原準備180

做咩停嘅

收2轉玩下囉

其實都難過pc版好多
完美版最快完美2轉200果個都唔使半年
依家m版好似已經出左一年？

無得比既

開始覺得日日做單人副好煩，整整下機都唔想掛
冇買dodo幾開部電腦咩都做唔到

M版要既經多過pc
Pc又有得刷npc，1分鐘都13場
一日都差好多經

係17.9場

M版迫你掛離線經

你講起又好似係
已經冇乜印象

只要網龍一日唔改練功個問題 就變相逼人用dodo
你唔買都要搵個朋友幫你掛 特別係二轉
好現實 無左dodo既話 應該有一大班人玩唔落去 包括我

DLLM要咁撚多驚!!!!!
係咪CLS, 佢官網想人地點玩,直接係商城賣dodo 好撚過

永久3.2倍經+刷NPC+自動解副本就差唔多

都預左

冇一年 上年9月中開始推出 就快9個月

因為一轉後難升咗

可以鳩掛

可能dodo係1子公司

緊係唔係
dodo個作者都幾好人
以前玩pc版買過嘅黎到m版都係免費俾佢地繼續用m版dodo

有冇巴打火戰寵係玩妖鬼王?

用dodo都要開多班去霸住個分流

本身抽完準備升 跟住出左文鴦

咁好人

係

係 好耐啦

真係慘 都唔知 仲升唔升 好

熔哂d妖鬼王

仲慘

仲等緊佢d 2轉寵
死都鎖住d將星 都唔知諗乜

慢慢出姐 一次過出就無肉食了

升 緊係升

唔知佢幾時出呢

就快嫁啦

我都相信

想練多幾隻二轉寵玩 但真係好鬼難練

開始練緊文鴦成長計畫，食經驗丹練左一日而家96lv 希望練一星期之後拎去二轉

咁多位大佬 有冇升lv路線圖

我而加0轉 120lv 雙開 兩隻人 一火箭 一投石+兩雙亂擊寵

120馬韓5地怪
138來陽5怪
142禿龍 6/7風怪
148臨賀5怪
158南中 xxxx6地怪
169雲夢5怪

升唔到200 我個隻爆真福先170 爆左5日真福加福神跟住冇哂福神

我睇巴哈話要打低自己25lv既怪 咁先升得快 係咪真事

係 全隊均等減25就必合擊 未有武將同陪練拉高均等之前打住低25lv怪會最好

有冇巴打有所有傳送點可以貼出黎

我都知 好似未開晒

係 100%合擊係最緊要

其實佢2人2寵可以打高過自己都得 合擊唔會太難合
打高lv 多好多經

調整召喚技-鳳凰效果，將有機率附加燃燒狀態持續三回合

聽日更新
首儲重置+又有儲值雙倍

食咗幾粒

有料

合擊先會多經

食左我大約4-5set

10星寵轉生個5點
0轉1 1轉2 各計一次(2轉10點)
定0轉1個次帶唔到2轉(2轉5點)
完美要12張畫定18張畫

唔好意思 我想問下各位大佬 遠古裝除咗轉轉樂同戳戳樂仲有咩方法拎

無啦

差唔多

咁究竟全身遠古裝果D課咗幾錢

我課咗成千蚊先抽到個遠古杖

另外而加仲有冇人用DoDo掛機

黃金熔爐成套都有
80 120都有齊

遠古校早排轉轉樂好易抽 成4支係身

衣家 真係難左

今次節慶任務真係好左好多, 行幾步就做得哂
之前果個年宵真係 要上埋外太空打怪

好似好多野 以為好難

巴豆妖送野 + 行去空屋之後比返d野巴豆妖
官兵就去捉紫毒蛇 (連線果到要求1次) + 清班蛇打2場
小妹就搵香包 or 做香包 (連線要求各4次)
夜間爬龍洲

請問下地2轉我想玩地龍果招應該會轉地霸
咁水系輔助的話係咪都係霸王好過賢士

我d團友話賢士除非你有私家既5人隊
唔係街團果d都係想要霸多, 水系都係咁

THANKS咁我水系都轉埋霸先 冇私家隊
另外地系我見好多2轉霸都係玩攻
但我又好想玩地龍果招...15 16緊

正確玩法係雙修 地龍就一定要學架啦
2轉 能力全知 要打架就著攻裝雙修
傷害同全力裝既人差唔多

問埋其他巴打意見先
我上網爬文話水霸sp會少, 其實到底會係幾少 水俠sp會多水霸幾多
p.s. 而家先一轉14x, 有排先200

收到

可能好多人用卡片果D加成都夠哂SP

霸大力係本身有隱藏加成定係來自霸王技能 ？

2轉無人玩水
事關學唔到震雷 諗下轉咩屬仲好

有招暴擊技 放落自己度 跟住打人就暴擊
同埋多血
俠客就冇血博佢跳起

火地都學震雷升LV?

震雷打人都幾勁

見d人3下都過千

個龍舟活動不如改名做按鍵精靈點擊大賽啦

2轉水屬最大問題後無得用隱分身，唔關震電事

每日都輸5場 最後係唔係換得一件龍舟裝

好似係 但但個活動又幾過引

霸既暴擊好似好爽

好多

有錢有人品就有

大把人用dodo

岩呀

今次補sp/hp果個捐唔到, 之前個網蟲蛋榚我唔小心有日按錯之後捐哂

週副本改左一定要出武將先打到
龍舟活動撮合左半個鐘都冇反應

無人玩了

慘巴打

你應該問 有邊個唔係dodo

有bug要重on

有冇買dodo既link

要加佢qq

好慘

正常呀 按件精靈大賽

想解50次都唔得

個立蛋挑戰係有咩獎 屌MISS左

提提大家今晚12點之後就無雙倍儲值

向毒品說不

1個端陽禮盒同5個驅邪香包...

以前端午節正日有咩大獎

已經買左1499個福神紋章袋

我買左5set 福神爆發包，福章就一向有好多，多得轉轉樂

5 set爆發包估計用到幾耐日子 好似紋章抵好多 (當然可以2樣一齊用)

紋章買1set 好夠用

係 反正佢一兩個月之後又有得買

如果微課就課福章，中課就課埋福神

唔記得咗添

無人知

有冇wo no. 搵咗好耐

係fb搵dodo ts-online bot
睇佢info拉到最落就見到

岩啊 巴打

唔記得啦 咁耐以前

打錯左, 我想講"以為"

大獎係香巴包 有暴擊效果但係冇寫出黎 唔知m版有冇改

想問下 有冇100-104左右既5怪點

岩岩轉生想練快D

熔爐刷一套裝出黎 大約要幾元寶

幾千至幾萬不等 睇運

上巴哈好似有 我都唔記得左

支持下

你一句想考巴打記性

咪係囉 玩死

唉 依啲日子 無人係岩嘅 值得高興

差陸仔覺醒(有將星金鎖), 要靠佢招3人技二轉果時升快d
雖然應該仲有3-4個月先二轉

講野好好笑

唔準笑唐門團長

唐門收人 上下一心

樣靚就係無敵

btw其實火戰單練是咪可以一條友練到二轉200
招爵龍霸烈斬咁高攻

理論上可以，但要練到幾時

練到2046

做咩笑人

無撚有錯

想問下武將練到60LV二轉同200LV二轉係咪會唔同?

越高lv轉生，隻武將會額外多d能力點，詳情自己睇

上面條片del左
是咪po左係連登嚇親佢
sorry以後唔post

係好唔同

做咩笑人呢？

完全無心
sorry

要睇武將練唔練到
好似四大軍師果d, 你好難練1轉200先2轉
60轉vs200轉總共輸35能力點

1轉200基本啦 睇你有冇時間姐

不過我文鴦9X就轉左 隻人200順手轉埋

乜大家仲有心情打機

應該係

你大獲咗 今次

無

放小弟一馬

d高手其實點樣練到軍師1轉200先轉
舉個例司馬用泰山打一隻怪始終都要2下又無得合擊

有冇常山爸打有200陪練帳賣
平原都可以

因為係高手

真係無乜

普攻合擊咪得

係啊 要升唯有普攻

你問下班警察先

要拎速龍嚟做理子先得

例

咁應該無得輸

無撚敵 無號碼 無樣 玩哂 鐘意點就點 權力大到喊

普通人得50lv裝備盒, 人地有成套毀文棄武, level仲要高過你

打城戰同個地戰單挑係到打心理戰
佢隱身我解
佢鏡我又解
佢冰又miss, 其實我可以冰返佢但用左解, 唔知佢會出乜
佢玩左幾回覺得唔對路
都係係出攻招一回回咁打死左我

係啊 一場可以打耐

無得打

近排活動好多黃金刷同裝備刷,有解多人副既應該都唔難

係啊 但好攰

DODO有一鍵

搵fd 幫手先

好靜 香港真係無咩心機

差好遠

正常

呢排香港發生緊既事都令阿叔無咩心機，所以少咗入來，但今晚平原第一傻佬第廿九天成功令我笑返一陣。

佢見到我轉生得30lv，於是走來P我，點知....

[img]

結果如下

一個人可以出4隻寵？好耐無玩

呢個係死鬥活動，可以出四隻武將

我都無咩玩

呀叔 勁呀

好波

21號又要再出去行動，吞食呢d 掛機遊戲真係好適合呢段時期玩，唔洗點理日掛夜掛就算。

抖抖先

好耐冇上黎

香港衣個時勢 得閒先上黎啦

係
最近唔係野餐就係係時事台F5
連端午節活動都冇掂過

正常 香港加油

都岩

香港人加油

岩岩係巴哈睇到, 天珠增加力/智可以用重置之後洗走?
即係其實食上面邊2種都得?

屌你出三轉

不嬲都係 講咗好耐

即係得技能點果隻需要放棄
而家每日買緊39點果個

技能點可以完美轉同用技能丹學技

睇返以前有d巴打0轉都可以打贏玉帝果關
真心覺得勁

係啊 雖然都程程地課 但真係勁

自睇 重重地

最近用bluestacks 雙開一陣就開始lag
有d咩模擬器好用

MUMU

衣隻第一次聽

都1幾快

我都覺

睇撚到條經都想喊

新身想玩請問有冇話邊個ser多香港人玩？
定求其揀一個就得

...

平原

平原啦

手足大約幾多lv？